［不合作運動］多謝巴絲連日努力，入嚟睇睇九龍塘癱鐵改善方法

多謝每位巴絲嘅付出！！有見兩日嘅成效同feedback都未如理想，本來都想話唔好再搞，但既然有巴絲堅持，我地就一齊集思廣益，睇下點樣再做好啲！
不分化，不割蓆，不譴責

首先，我地要認清楚行動目標。
隔離post都有講「請記得我哋嘅目的：五大訴求，而喺港鐵搞嘅意義就係要佢交代點解當日唔閂門仲趕人落車送死」
我地搞不合作運動就點都會影響市民，所以我地有責任解釋返點解我地要咁做。始終西鐵恐襲當晚，責任完全不在於市民，如果而家要由佢地去承受一啲後果，我地就一定要好好解釋。

我覺得最重要係態度好。
唔好同市民嘈！雖然一定有人惡言相向，但都係要忍，我地係想令市民支持我地架嘛，同佢嘈點爭取支持？

咁點解釋我地嘅目的呢？我暫時諗到少少，歡迎大家補充
1. 可以派單張做文宣
2. 淨係整一大張poster等人睇到，咁就唔使逐個派
3. 帶頭盔(好似已經做緊)，上面寫嘢做文宣
4. 用口講。元朗嗰日咁恐怖，唔少人都有心理陰影，聲淚俱下都唔出奇

我地就係差在目標唔夠出咋！唔好比機會cctvb播我地擾民/大聲同市民互駡嘅場面，咁樣先有機會係成功嘅不合作運動

推

推到聽朝出嚟嘅巴絲睇到

再自推

我地呢個幾月各方面都不停進步，不合作運動都一樣可以！

雖然我凌晨開post，但唔係鬼！！

認同嘅幫手推下

Push

推完就認真討論！

成功挑戰10連推

我其實認同唔好搞住，但萬一有人堅持，都起碼可以做得好睇啲

如果真係搞 我唔會反對

或者係地鐵照做同一堆嘢(宣傳) ，但唔阻車門？比人趕就去其他站，最後以你講嘅兩個方法作結
咁就既引到市民關注，又唔阻佢地太多，好似仲受落

唔支持但加油

擾民不如擾鐵

另外更重要係千祈唔好行死一條路
睇到樓主有改變係好事

兄弟爬山,唔係講緊死行到其中一條路

將行動力效益放到最大, 先係多贏

我都明白不合作運動嘅原意，
但投身社運，好多時候要面對現實。
如果你問我，［而喺港鐵搞嘅意義就係要佢交代點解當日唔閂門仲趕人落車送死］哩一個交代，
同埋而家得來不易嘅中間派嘅民意，
我會選擇後者。

其實我唔係入面勸唔到，所以先出呢個post。希望佢地認真考慮做法

聽朝返工既手足見到請幫幫手勸佢地停一停

同意！
所以可以試下係地鐵宣傳，但唔阻車門？比人趕就去其他站，然後以去總公司嗰啲請願作結
咁就既引到市民同傳媒關注，又唔阻市民太多，會唔會好啲？

不如搞金鐘道歉好過塞鐵

證明示威者會道歉, 港鐵唔會道歉

拎下道德高地
比726 727 手足有個良好基本盤
記得call齊記者做個感人宣言

可以

好多時候你打同情牌work,
係因為要博同情果個人係第三者，
當佢同你無利益衝突，佢仲有機會去體恤你。
但你同佢對抗，佢會諗，
我返工賺錢姐我無辜嫁，你咁都搞我？
我明白，佢地嘅心態係短視，
但香港嘅公民質素，對民主嘅理解同追求唔係好似外國人嘅深入，係需要時間去比人去覺醒。
你同佢正面硬碰，係吃力不討好

好認同，對短視嘅人唯有用呢啲方法先work
點先有辦法將呢個建議帶到比行動嘅巴絲

公司三種人

深黃後生表示理解
但嘆晒氣話做乜要搞無辜市民

深藍死全家唔想提

自稱綠色就話兩邊都唔岩
冇得返工=元朗斬人?!
搞政治預左要照顧呢啲人
泛民輸在唔搞蛇齋餅粽扮清高
手段係點唔緊要, 達到目的就得
帶兩老去旅行咪又係污糟手段

打清高旗號,做低裝事, 大忌

講返呢次其實呢種咁好行動力真係可以試下搞白區/ 放映會/牆/even超合作小隊

我個人真係唔支持再搞塞鐵
但要做我絕對唔割
我會用盡口水同身邊嘅人解釋今次動機同理想
726 727 見, be water

要向市民宣揚
你依家搭緊既港鐵係極度唔安全
恐怖襲擊過後，無港鐵高層出黎負責任
假如再有恐怖襲擊，港鐵職員同警察係唔會協助市民

不合作唔一定要塞鐵

參考新聞：抗議政府腐敗 千人不買票進入地鐵車廂

係，唔做都做咗，我地唯有盡量幫手解釋！

再玩全民齊跳閘呀
有一班人跳
就個個都跳

呢個係宣傳方向但方法一定要改善

搞個道歉宣言再派傳單咪屌打垃圾mtr囉

玩同情玩慘唔係學生專利咩

絕對唔同意，咁樣係更阻人，亦宣傳唔到

岩

道歉太多市民會唔會濫用咗？解釋返原因好似更好

其實我唔介意大家對今日既方法反感
但問題係大家只係話唔去，邊個再搞就係鬼 呢個表達方式好撚反感
點解唔係一齊改善今日既行動有乜野不足

我明白，所以一定係先多謝佢地嘅付出，再一齊檢討
見成效差啲人就緊張，就容易語氣差咗，唔好怪佢地
而家呢個post就係想改善！！記住大家目標一致

肯睇先得嫁屌
好撚急呀 727 就到仲慢慢諗就死啦

佢地可能都覺得委屈嘅，前一晚個個正評支持行動，第二日衰咗就比人鬧
語氣好啲唔譴責可能會聽？

幫幫手傳過去

水係變型體

頂唔撚順呀要返早
希望聽朝見到進化be water

會唔會諗下唔係搞死狗鐵
改做
全民齊跳閘呀？

自推個建議
可以試下係地鐵宣傳，但唔阻車門
比人趕就去其他站
最後以去九龍灣總公司搵高層交代，向傳媒表達行動目的作結
咁就既引到市民同傳媒關注，又唔阻市民太多！

我都係啊點先傳到

會比對家屈成廢青唔比錢搭車

推一下

認同

推到佢地見到